中共操控香港警隊執行政治任務還自我感覺被迫害 | 細說中南海

中共操控香港警隊執行政治任務還自我感覺被迫害 | 細說中南海(第3節) 20年03月27日

香港花生
185K subscribers

主持： 何俊仁 黎樂民 嘉賓：吳明德教授

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com

push